{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000136",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120449",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "함지곱창전문"
    },
    "text": "\"ハムジホルモン専門\\n\nソウル江南区論峴一洞144-5\\n\n韓国料理-コプチャン/羊肉焼き、15:00~04:30、名節、日曜日休み、40席/部屋:部屋なし、早い時間から人で賑わう有名なコプチャン店「ハムジコプチャン専門」を紹介する。 おいしい店が多いことで有名な嶺東市場内でもひときわ賑わうここは、ホルモンを焼く香ばしい匂いで人々の足を引っ張っている。 見た目は平凡極まりないが、すっきりとしたホルモンの味ですでに多くの人が好んで訪れるグルメ店だ。 もちしたホルモン焼きを鉄板の上に焼いて塩につけて本来の味を生かして食べても良いし、キムチと一緒に炒めて食べてもきれいで美味しい。 主に男性客が多そうなホルモン屋だが、さっぱりした味のためか意外と女性客が多い。 ホルモンたっぷりの香ばしいホルモンが思い浮かぶ日なら、ここを訪れてみよう。」",
    "QA": [
        {
            "question": "ハムジコプチャン専門はどこにありますか？",
            "answer": "ハムジコプチャン専門はソウル江南区論峴一洞144-5にあります。"
        },
        {
            "question": "ハムジコプチャン専門の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ハムジコプチャン専門の営業時間は15:00から04:30までです。"
        },
        {
            "question": "ハムジコプチャン専門はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "ハムジコプチャン専門は主にコプチャン（羊肉焼き）を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ハムジコプチャン専門の定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "ハムジコプチャン専門の定休日は日曜日です。"
        },
        {
            "question": "ハムジコプチャン専門には部屋はありますか？",
            "answer": "ハムジコプチャン専門には部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "ハムジコプチャン専門はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ハムジコプチャン専門は早い時間から人で賑わっている有名な店です。"
        },
        {
            "question": "ハムジコプチャン専門ではどのような料理をおすすめしますか？",
            "answer": "ハムジコプチャン専門ではホルモンを焼いて塩につけて食べるのがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "ハムジコプチャン専門の客層はどのような感じですか？",
            "answer": "ハムジコプチャン専門の客層は主に男性客が多いですが、意外と女性客も多いです。"
        },
        {
            "question": "ハムジコプチャン専門へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "ハムジコプチャン専門へは、ソウル江南区論峴一洞144-5にありますので、その住所を参考にアクセスしてください。"
        },
        {
            "question": "ハムジコプチャン専門の特徴は何ですか？",
            "answer": "ハムジコプチャン専門は、見た目は平凡ですが、ホルモンの味がすっきりとしており、多くの人に好まれるグルメ店です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 271,
        "QA": 437
    }
}